港人被困！求救！可唔可以經菲律賓轉機返香港？

求巴打絲打解答

老豆被困巴布亞新幾內亞，要飛返香港

最方便係經菲律賓轉機，但菲律賓唔比入境，不過唔知可唔可以轉機

小弟搵左全日了，各個航空公司、衛生署都交波。
能力有限，希望有經驗巴打幫幫手

預計行程
9月27日

LAE（巴新）—>POM（巴新）——>MNL（馬尼拉）——>HKG

同埋有冇人知MNL T1去T3 轉機洗唔洗出入境，如果要再出入境就大鑊了

救爸爸

負評狗出嚟隻揪

T1 T3好似兩個地方黎

推

你老豆有病毒惹到一街都係就多得你唔少

Thx 巴打！我都幾肯定由T1 to T3 要check out 再check in ....
但係佢又禁止非當地人出入境。。。

你老豆中咗招想返香港醫?

佢會做核酸同酒店隔離14日返。

利申，巴新個案極少。(不過可能係佢哋冇錢驗）

你老母生隻豬出嚟都真係多得你老豆唔少

經新加坡呢？

慢慢係嗰度等啦

嬲豬啊

等唔等都唔關你事啦自閉仔
衝出嚟

得閒笑下你唔得啊

我笑你又關你咩事啊

Thx巴打！今朝睇過都唔得。新加坡要轉機前後都要同一間航空公司先得。

直接送中得唔得？

弱智仔
直接block 算
祝你人生成功

原本都想幫下手
點知原來串過馬撚
你老豆生著你個不孝子真陰功
留喺太平洋好過返嚟激心啦

樓主快啲去見老豆一面啦.. 話唔定...

樓主PIN THIS

Thx 巴打！ 一嚟唔想送中，二嚟都係要經馬尼拉

下，點解要好聲好氣對呢啲撚樣？
一嚟就話人老竇有病？
我仲好聲好氣對佢就真係不孝啦

我只會感謝幫我嘅人？

大家咁話

揸咩護照?

特區護照
Thx 巴打

澳洲依家喺唔喺過境轉機都唔比

咁自求多福啦

我search 咗，因為佢澳洲國內轉機要轉幾個地方先到悉尼，然後再喺悉尼坐直航返香港。

由於超過八個小時所以基本上都要入境簽證
不過聽日我都會打去領事館問

Thx巴打

吓 我覺得樓主無錯喎
話唔做test同隔離就話姐
條友乜都唔問唔知就講d咁既野，我覺得條友串d喎

做得嘅都做咗
只係喺到睇吓有冇機會

Anyway, Thx.

多謝你

可能我冇講清楚啦

核乜撚野糖
Dna就dna啦

na test...
na有分 dna, rna, 武肺病毒係rna

如果要經菲律賓，佢哋要喺巴新驗一次先。
驗咗先有得上機

點解會呢個時勢仲走去咁遠
有無得陸路去印尼呀？去到印尼轉機選擇多好多

渣特衰去支那領事館問咪得囉

係 樓主block柒班癲狗啦

馬尼拉-香港搭香港航空
咪直接用T1

嗰度陽光與海灘，媾返個當地人住返一年半載囉

同意
樓主全家去團聚啦

工作需要
果邊同印尼差好遠應該唔太可行
Thx 巴打

Sor 唔記得block 你
立即block 返

有無水路可以走？
Marshall Islands、美屬薩摩亞呢D應該有直航去夏威夷
美國無封關 又係點走都得

其實如果係真被困 就唔好諗方唔方便問題 有路走就要走架喇

係喎，thx 巴打
因為個app直接generate 咗國泰(T3)，要特登再搵先搵到香港航空（T1)

點都好，感激

知道巴打！又多一個方向了

如果菲律賓嗰邊真係搞唔掂

可能真係要走去美國嗰邊

辛苦哂

用咁多ICON做咩鳩

各位小心講嘢呀, 樓主全家等住團聚

連基本禮貎同EQ都無,
我替樓主老豆擔心...